["bonjour","j","ai","un","souc","de","compr\u00e9hens","de","la","r\u00e9solu","dan","le","cas","d","une","\u00e9pargn","comm","l","a","\u00e9t\u00e9","pr\u00e9cis","dan","une","vid\u00e9o","on","travaill","avec","la","vf","pour","trouv","l","annuit","on","divis","la","vf","par","la","vf","unitair","dan","l","exercic","8","le","raison","\u00e9tait","le","m\u00eam","sauf","que","(","mis","\u00e0","part","l","\u00e9tap","suppl\u00e9mentair","o\u00f9","on","trouv","la","va","au","moment","de","la","retrait",")","pour","trouv","l","annuit","on","a","divis","la","va","en","t=0","(","quand","on","a","30","an",")","par","la","va","unitair","alor","qu","\u00e0","la","th\u00e9or","il","\u00e9tait","dit","que","dan","un","cas","d","\u00e9pargn","on","travaill","avec","la","vf","peut","\u00eatre","ai","je","mal","compr","la","th\u00e9or","merc","d","avanc","bien","\u00e0","vous"]