["bonjour","est","ce","qu","on","peut","reprendr","le","raison","de","la","question","7","car","dan","l","exempl","vu","pend","le","cour","lorsqu","n","qui","est","la","dur","de","la","rent","est","l","inconnu","on","\u00e9tait","pass","par","la","formul","suiv",":","la","valeur","que","je","cibl","est","\u00e9gal","aux","flux","futur","de","mont","pend","n","ann\u00e9","et","la","formul","cf","*","(","(","1+r",")","^n","1",")","\/","r","pour","ensuit","appliqu","la","fonction","ln","aux","\u00e9quat","quand","je","regard","la","formul","utilis","pour","avoir","la","bon","r\u00e9pons","c","est","expos","n","(","je","ne","comprend","pas","pourquoi",")","merc","de","votr","aid","meliss"]