["bonjour","je","me","permet","de","r\u00e9post","ma","question","qui","\u00e9tait","associ","\u00e0","une","autr","et","qui","est","rest","san","r\u00e9pons","(","je","pens","qu","elle","a","d\u00fb","se","perdr","dan","le","fil","de","autr","discuss",")","je","trouv","la","r\u00e9pons","ains","que","l","expliqu","en","contradict","avec","la","m\u00e9thod","de","la","regl","invers","du","tri","dont","vous","nous","avez","expliqu","dan","la","vid\u00e9o","3","(","problem","1",")","est","ce","que","vous","pouv","svp","nous","expliqu","d","abord","pourquoi","vous","ne","l","utilis","pas","ici","et","plus","g\u00e9n\u00e9ral","quand","est","ce","que","la","m\u00e9thod","invers","est","applic","et","se","limit","(","un","peu","comm","dan","cet","question",")","merc","pour","tous","vos","effort","et","le","temp","que","vous","nous","consacr","aur\u00e9lien"]