["la","question","5","du","quiz","et","son","expliqu","ne","m","apport","pas","le","\u00e9clairag","n\u00e9cessair","\u00e0","la","d\u00e9march","de","calcul","je","suis","profan","en","\u00e9conom","et","d\u00e9j\u00e0","je","but","sur","ce","problem","pouv","vous","m","\u00e9clair"]