["bonjour","je","suis","en","plein","r\u00e9vis","avant","l","examen","final","et","une","incompr\u00e9hens","est","n\u00e9","de","la","question","1","de","ce","quiz","13","en","parallel","avec","la","question","1","du","quiz","14","dan","la","consider","du","rcp","avec","pris","en","compt","de","l","effet","de","levi","ou","non","dan","ce","quiz","13","le","rcp","qui","d\u00e9coul","de","la","droit","du","medaf","=","5","4","%","jusqu","l\u00e0","c","est","clair","mais","ensuit","vous","introduis","ce","rcp","dan","la","formul","du","cpmc","apres","imp\u00f4t","comm","\u00e9tant","un","rcp","avec","effet","de","levi","*","*","cmpc=5","4","%","*","0","75+0","25","*","2","%","*","(","1","40","%",")","=4","35","%","*","*","et","c","est","l\u00e0","que","l","ambigu","se","cr\u00e9","chez","moi","n","aur","il","pas","fallu","consider","ce","rcp","=","r","actif","=","cpmc","avant","impot","et","le","remplac","dan","la","formul","du","cmpc","apre","is","en","tant","que","tel","et","cel","correspondr","au","princip","du","medaf","du","march","parf","le","raison","que","vous","propos","ici","est","en","opposit","avec","celui","de","la","question","1","du","quiz","14","o\u00f9","l\u00e0","vous","consider","le","rcp","d\u00e9coul","de","la","droit","du","medaf","comm","\u00e9tant","le","rcp=ractif=cmpc","avant","is","et","qui","sert","\u00e0","en","d\u00e9duir","le","cpmc","apres","is","dit","moi","ce","qui","m","\u00e9chapp","s","il","vous","plait","j","avais","pos","la","question","invers","lorsqu","j","ai","\u00e9t\u00e9","confront","au","quiz","14","question","1","en","utilis","le","rcp","comm","dan","cet","question","mais","j","avais","fin","par","comprendr","le","raison","selon","lequel","le","rcp","du","medaf","ne","tient","pas","compt","du","levi","car","march","parf","donc","\u00e0","consider","comm","\u00e9tant","rcp","san","endet","merc","de","me","ven","en","aid","bon","f\u00eat"]