["dan","la","premi","vid\u00e9o","il","parl","d","existent","d","une","march","de","r\u00e9f\u00e9rent","ou","pas","cel","est","il","en","lien","avec","le","princip","aoa","je","n","arriv","pas","\u00e0","assimil","cet","notion","d","aoa","quand","on","parl","de","march","de","r\u00e9f\u00e9rent","march","financi","march","concurrentiel","ce","trois","notion","veulent","dir","la","m\u00eam","chos","merc","d","avanc"]