["dan","la","solut","de","la","question","4","vous","\u00e9criv",":","\"","si","on","regard","le","flux","g\u00e9ner","par","le","3em","actif","on","peut","s","apercevoir","qu","il","peuvent","\u00eatre","r\u00e9pliqu","en","invest","1","\/","3","dan","l","actif","san","risqu","et","2","\/","3","dan","le","fond","indic","\"","je","ne","comprend","pas","comment","on","peut","s","en","\"","apercevoir","\"","pour","moi","ce","n","\u00e9tait","pas","\u00e9vident","et","la","\"","t\u00e9chniqu","\"","n","est","pas","expliqu"]