["bonjour","je","trouv","que","votr","question","3","n","est","pas","suffis","clair","lorsqu","je","vois","votr","r\u00e9pons","je","la","comprend","bien","il","faut","actualis","la","diff\u00e9rent","entre","le","2","mensual","pour","le","240","\u00e9ch\u00e9anc","\u00e0","ven","personnel","j","ai","simpl","addition","la","diff\u00e9rent","entre","le","2","\u00e9ch\u00e9anc","pour","le","240","mensual","\u00e0","ven","san","actualis","et","j","ai","\u00f4t\u00e9","le","frais","ce","qui","m","emm\u00ean","\u00e0","un","avantag","net","sup\u00e9rieur","la","question","ne","pr\u00e9cis","pas","de","quel","avantag","nous","devon","mesur","(","direct","ou","futur",")","sauf","erreur","de","ma","part","je","n","ai","vu","null","part","dan","le","cour","que","faut","d","inform","il","fall","actualis","est","ce","une","\"","norm","\"","dont","nous","devon","ten","compt","\u00e0","l","aven","est","ce","que","je","me","tromp","merc","pour","votr","r\u00e9pons"]