["bonjour","pourr","vous","m","expliqu","la","mani","de","d\u00e9termin","le","b\u00eat","je","comprend","+","\/","le","numer","mais","pourquoi","la","volatil","repris","au","d\u00e9nomin","n","est","pas","au","carr","cet","le\u00e7on","et","la","suiv","ne","sont","pas","\u00e9vident","du","tout","d","aut","qu","il","n","y","a","eu","que","tres","peu","d","exempl","dan","le","vid\u00e9os","merc","d","avanc"]