["bonjour","moi","je","suis","un","peu","confus","avec","le","calcul","de","la","van","dan","le","vid\u00e9os","3","et","4","la","van","est","calcul","de","la","mani","suiv",":","va","(","b\u00e9n\u00e9fic",")","va","(","co\u00fbt",")","par","contr","dan","la","vid\u00e9o","5","qui","trait","du","th\u00e9orem","de","s\u00e9par","le","calcul","s","effectu","de","la","mani","suiv",":","va","(","flux","d","aujourd","hui",")","(","qui","correspond","au","co\u00fbt","selon","moi",")","+va","(","flux","futur",")","qui","correspond","a","b\u00e9n\u00e9fic","selon","moi","pouv","vous","m","\u2019","\u00e9clairc","la","dessus","merc"]