["bonjour","je","me","permet","de","vous","contact","car","j","ai","d\u00e9j\u00e0","suiv","2","cour","dan","le","cadr","du","micro","mast","en","2017","(","psycholog","de","la","n\u00e9goci","et","strateg","d","entrepris",")","et","je","souhait","avanc","dan","l","obtent","de","certificat","dan","le","autr","mati","j","ai","pu","constat","que","le","cour","\u00e9tait","propos","en","version","\"","self","paced","\"","mais","qu","il","fall","complet","le","cour","avant","fin","d\u00e9cembr","alor","qu","une","nouvel","version","du","cour","en","version","tutor","d\u00e9marr","en","f\u00e9vri","2019","pens","vous","qu","il","puiss","\u00eatre","r\u00e9alist","de","complet","le","cour","d","ici","d\u00e9cembr","sach","que","j","exercic","une","activ","professionnel","\u00e0","temp","plein","d","autr","part","le","fait","de","valid","le","modul","sur","diff\u00e9rent","ann\u00e9","emp\u00each","t","il","l","obtent","du","micromast","je","vous","remerc","par","avanc","pour","vos","r\u00e9pons","cordial"]