["bonjour","j","aur","quelqu","question","sur","cet","le\u00e7on","4",":","dan","la","vid\u00e9o","4","on","nous","dit","\"","dan","de","p\u00e9riod","de","r\u00e9cess","plut\u00f4t","que","de","pr\u00eat","ce","fond","aux","entrepris","ou","aux","m\u00e9nag","le","banqu","vont","aller","d\u00e9pos","leur","liquid","aupres","de","la","banqu","central","\"","je","ne","comprend","pas","ce","qu","on","entend","par","\"","d\u00e9pos","de","liquid","\"","et","surtout","pourquoi","elle","le","font","je","bloqu","sur","le","taux","proportionnel","car","je","ne","comprend","pas","leur","util","pour","moi","lorsqu","on","compar","le","tap","aux","ta","on","voit","bien","qu","il","y","a","une","diff\u00e9rent","c","est","comm","si","le","calcul","\u00e9tait","moin","just","et","donc","je","ne","comprend","pas","pourquoi","(","\/","pour","quoi",")","c","est","utilis","pouv","vous","expliqu","ce","que","vous","entend","par","\"","limit","de","capitalis","\"","de","ce","question","d\u00e9coulent","que","j","ai","beaucoup","de","mal","\u00e0","comprendr","ce","qu","est","le","taux","continu","(","d\u00e9finit",")","grand","merc","\u00e0","vous","pour","vos","expliqu","h\u00e9len","moureau"]