["bonsoir","je","ne","comprend","pas","pourquoi","on","prend","la","r\u00e9pons","avec","dr","de","11","alor","que","dan","l","expliqu","m\u00eam","de","la","r\u00e9pons","on","dit","que","le","dr","est","de","12","donc","cec","n","est","pas","correct","par","rapport","\u00e0","la","r\u00e9pons","j","aim","un","\u00e9clairc","de","m\u00eam","que","dan","la","video","on","dit","que","si","le","cf","posit","pr\u00e9ced","le","cf","n\u00e9gat","dan","ce","cas","on","appliqu","la","regl","invers","chos","que","j","ai","fait","et","qui","est","en","accord","avec","la","van","mais","pour","aut","la","r\u00e9pons","n","est","pas","correct","il","s","agit","de","la","question","3","d","avanc","merc","bien","\u00e0","vous"]