["bonjour","je","ne","comprend","pas","pourquoi","la","canibalis","n","impact","pas","le","co\u00fbt","de","vent","comm","dan","l","exempl","vu","dan","la","derni","vid\u00e9o","ici","dan","la","r\u00e9solu","de","la","vid\u00e9o","le","co\u00fbt","de","vent","est","gard","tel","quel","alor","que","dan","la","vid\u00e9o","on","a","pris","en","compt","le","fait","que","vendr","moin","de","quantit","de","l","ancien","produit","allait","fair","diminu","le","co\u00fbt","de","vent","est","ce","un","point","qui","\u00e9tait","\u00e9voqu","dan","l","enonc","que","je","n","ai","pas","vu","ou","compr","merc","d","avanc","pour","votr","r\u00e9pons","bien","\u00e0","vous"]