["bonjour","je","ne","comprend","pas","la","logiqu","de","l","\u00e9conom","d","imp\u00f4t","vous","dit","que","la","societ","global","dan","son","ensembl","est","en","b\u00e9n\u00e9fic","mais","en","pert","comptabl","et","que","donc","cel","g\u00e9ner","une","\u00e9conom","fiscal","dan","le","chef","global","de","la","societ","pourquoi","merc"]