["comm","je","n","ai","pas","compr","le","concept","expos","dan","\"","vos","question","sur","le","vid\u00e9os","\"","je","ne","parvien","pas","\u00e0","r\u00e9pondr","\u00e0","l","exercic","4"]