["bonjour","quand","le","deux","vid\u00e9os","ont","il","\u00e9t\u00e9","enregistr","cel","permettr","de","le","situ","dan","le","context",":","avant","ou","apres","l","adopt","de","sdg","par","l","onu","en","septembr","2015","avant","ou","apres","youth4chang","un","climat","action","summ","2019","merc","alberto"]