["bonjour","je","ten","d","abord","\u00e0","vous","remerci","pour","ce","vid\u00e9os","et","cour","de","grand","qualit","je","revien","ver","vous","concern","le","th\u00e9orem","de","s\u00e9par","qui","est","\u00e0","l","origin","s\u00e9par","que","l","on","peut","observ","dan","l","entrepris","entre","la","propriet","et","la","gestion","je","n","ai","pas","bien","compr","le","rapport","merc","bien","cordial","youssef"]