["bonjour","j","ai","deux","petit","question","concern","la","question","3","du","quiz","format","1",")","je","ne","comprend","pas","quel","calcul","il","faut","r\u00e9alis","pour","trouv","la","covari","m\u00eam","en","ayant","regard","la","vid\u00e9o","\u00e0","ce","sujet","je","ne","tomb","pas","sur","la","m\u00eam","r\u00e9pons","que","cel","du","correct","2",")","je","ne","suis","pas","s\u00fbr","de","comprendr","pourquoi","il","faut","\u00e9lev","le","calcul","de","la","volatil","avec","un","expos","(","1","\/","2",")","j","esper","que","vous","aur","r\u00e9pons","\u00e0","me","question","je","vous","remerc","d","avanc","pour","l","attent","que","vous","port","\u00e0","ma","question","bien","\u00e0","vous","lindsay","mercator"]