["bonjour","je","remarqu","en","voul","r\u00e9cuper","le","slid","de","session","que","le","part","\u00e9crit","a","la","main","sont","souvent","illisibl","car","r\u00e9duit","vertical","par","exempl","en","pag","11","\/","30","de","slid","l1","le","text","a","\u00e9t\u00e9","r\u00e9trec","\/","aplat","ver","le","haut","je","ne","sais","pas","si","il","est","facil","pour","le","prof","de","corrig","cel","merc","d","avanc","raphael"]