["bonjour","comment","expliqu","vous","le","fait","que","l","utilis","du","terrain","annex","doit","\u00eatre","vu","comm","un","invest","et","consider","dan","le","cf","cet","ann\u00e9","l\u00e0","alor","qu","il","ne","s","agit","en","fait","pas","d","un","vrai","flux","mon\u00e9tair","dan","le","autr","exercic","vous","soulign","que","le","cf","repr\u00e9sent","de","flux","mon\u00e9tair","qui","sortent","\/","entrent","effect","dan","l","entrepris","merc","d","avanc","laurent","verdickt"]