["bonjour","ma","question","est","la","suivatr",":","dan","l","exercic","vous","avez","pris","comm","charg","pour","le","calcul","que","le","charg","direct","alor","que","le","charg","commercial","sont","\u00e9gal","de","charg","\u00e0","prendr","en","consider","\u00e9gal","pourquoi","exclur","ce","charg","(","indirect",")","du","raison","svp","merc"]