["bonjour","je","n","ai","pas","tres","bien","compr","la","raison","de","4","\u00e9tap","indiqu","dan","le","expliqu","dan","la","pag","2","de","slid","du","cour","sur","le","taeg","il","y","a","une","illustr","qui","n","int\u00e8grent","pas","ce","diff\u00e9rent","\u00e9tap","je","me","suis","bas","sur","la","m\u00e9thod","de","l","illustr","pour","la","question","4","je","ne","comprend","pas","pourquoi","la","m\u00e9thodolog","est","diff\u00e9rent","pourt","la","final","sembl","la","m\u00eam",":","trouv","le","taeg","pourr","vous","m","apport","de","expliqu","compl\u00e9mentair","merc","bien"]